請聽我一言：我地快閃夠、be water夠啦，要贏，下一仗就要贏到底，完成七一未完既任務

大家撫心自問：為左「自由、民主、公義」、呢個城市既未來，你願意付出幾多？

「不被捕、不流血」固然係好，但呢個從來都唔係我地既ultimate goal。如果只係想要不被捕不流血既話，其實大家永遠唔上街、唔抗爭、做順民咪得。我地仍然會抗爭，係因為我地知道，我地要既係打贏呢場仗，而我地願意為呢個目標而冒險／作出犠牲。

Freedom is not free.

上兩個月，抗爭者既打法係堅守：612每一次黑警放完煙、煙散開，抗爭者就行返上前。728上環一區一日放400粒tg，都係守到最夜最後先比黑警清到場。記得嗰陣有一種講法：我地既目的係要令佢清場一次難過一次，直到佢清唔到。但去到近兩個禮拜，因為各種原因，抗爭主軸完全變成「快閃」、「be water」、「hit and run」，慢慢地大家好迷失，究竟我地做緊既事係為乜。

消耗警力？成日班黑警都未使行出黎，只係有啲傳言話搭緊車黎／安坐狗屋中係入面放兩粒tg出黎／乜都無發生就自己話「做哂要做既嘢」，然後大家就自己散哂跑去第二區，跑黎跑去，疲於奔命，其實消耗自己仲多過黑警。班黑警日日收錢返工，唔使做其他嘢，仲有OT補水；抗爭者犠牲返工返學時間，日搏夜搏，燒自己錢。更何況而家佢地有無限大陸武警增援，長遠打落去，我真係唔知邊邊會崩潰先。

「增加管治成本」？而家呢個無恥既政權已經唔打算管治、亦都唔打算同你計成本。你佔路、佔紅隧、佔機場，影響左幾多經濟收益，佢根本唔care，香港政府最多就係庫房既錢，佢咪同你燒，反正燒緊既都係香港人既錢。佢咪由得香港社會繼續攬炒落去，因為佢知道繼續影響到社會落去，香港人係必然會分化、會割席，最後運動都會收皮。

「Hit and run」？呢個係我最唔明既，究竟hit到啲咩？你話真係好似打仗咁殺敵一萬咁然後走就真係hit&run啫。打爛完狗屋啲窗就走，就當自己achieve左啲嘢？究竟傷到佢地啲咩呀，連一條狗毛都傷唔到，有咩用呀。

——————————————————————

講左咁多，我想講既係，香港人需要重新集結，打返堅守到底既陣地戰，徹徹底底贏一次。

我地要令佢清唔到場，而唔係自己散水。
我地要集結力量、速戰速決，而唔係同有無限資源既佢地打消耗戰。
我地要有不惜拼上一切既決心，而唔係但求明哲報身。

就算過去兩星期大家好錫身，依然會有手足被補被打，呢一刻我地無得再驚再畏首畏尾，為左民主自由公義，我地要打贏呢場仗。我地快閃夠啦，我地玩夠支線任務啦，係時候完成我地71未完成既任務。

光復香港。
時代革命。

818見。

push

「破解機場民意論」

我既ultimate goal係攬炒！

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？